仆街中銀食撚左我4000蚊

話說呢排緊急法岩岩推出，我媽叫我快d禁哂d錢出黎。
呢排中銀已經係日日有招阻止人禁錢，

首先佢限制每次提款金額，我以前係一口氣禁走萬幾蚊。呢排每次只可以禁4000
然後岩先我打算禁完一次再禁多次。原本都幾順利，直到佢正式放d cash出黎果陣，
點知部仆街櫃員機居然縮番哂d cash 。最後我番屋企check 番個戶口，果4000蚊佢照樣扣撚左我，但d cash明明就比部櫃員機食撚左，我屌佢老母！

唔知有冇人有同樣經歷，報上黎等大家提款時斬小心d，
部提款機出cash之後，要有咁快得咁快拎走d錢，同埋希望大家可以繼續禁撚走哂中資銀行d錢[url][/url]

你有冇搶拎果張record紙呀？
試過喺東亞機㩒$（好似又係$4000）
佢冇出錢但戶口扣左數
我拎住張record去counter問職員
佢check到部機balance爭左4000
就比返啲錢我了

仲用中銀抵撚你死啦